Neil: aahhh!!! que le ha pasado a mi oficina!?
esta todo destruido, hay simbolos raros por todas partes
Connor!, Connor!, donde estas hermano?
..... buscando buscando
Que es esta nota!?, a ver que dice
Connor: Hola hermano menor, me he ido a investigar una organizacion 
no me busques, es peligroso. Con carino, Connor.
Neil: esto no quedara asi!, es hora de sacar la basura de las calles!

